[![N|Solid](http://hynotech.com/wp-content/uploads/2013/03/logo_largo.png)](http://www.hynotech.com)

# Usos Generales - Wordpress

Este proyecto es para implementar utilidades comunes para los plugins que se vayan a crear, utilidades que podran ser implementados en los plugis de manera simple y sencilla.

## Capacidades

+ Agregar boton al editor tinymce de wordpress.
+ Crear Equivalencia entre Shortcode

## Usado en:

Los siguiente plugins son de autoria de HT Works.

+ [Dropbox Folder Share](http://www.hynotech.com/wp-plugins/dropbox-folder-share) - Permite compartir una carpeta de dropbox en wordpress.

